（反思）一國兩制，港人治港，高度自治

寫呢段文之前，反思左幾晚直到琴晚。
我地追求既原意就係一國兩制（真正雙普選）
林奠呢條大仆街將我地扭曲成港獨，恐怖分子，真真正正令人心寒。
我地堅决維護一國，你能給予真正的兩制？
直接雙普選將會是我地今次唯一既命題

談，可以！打，奉陪！欺，妄想！

好希望大家記得6位犠牲既義士，5百位被補義士！
我地勇武同和理非追求既野都係一樣，五大訴求 缺一不可

維護一國，堅持兩制
實行雙普選

光復香港🇭🇰時代革命

#割彈都吾割蓆

一位普通愛香港既人。2019-08-15

*#核彈都吾撚割蓆